TVB 六點半新聞開足Turbo維穩

100%引用林鄭所謂防疫政策
成功減少九成旅客 (同兩星期前比較)
世衛話唔需要封關

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰